作為一個律師，喺庭上我從來唔問我唔知道答案既問題

證明你係個失敗既律師

(1) 任何不合資格人士故意冒充律師，或採用或使用任何名字、名銜、加稱或說明以默示他是合資格或獲法律承認為合資格以律師身分行事者，即屬犯罪，一經循簡易程序定罪，可處罰款$500000。 (由1989年第46號第11條修訂；由1994年第60號第33及35條修訂) [比照 1957 c. 27 s. 19 U.K.]
(2) 任何人─

(a) 並非是一名律師、大律師或外地律師的僱員，而故意冒充是上述僱員，或採用或使用任何名銜、加稱或說明以默示他是上述僱員者；
(b) 沒有獲得一名律師、大律師、外地律師或實習律師的授權而宣稱是獲有關授權行事者，
即屬犯罪，一經循簡易程序定罪，可處罰款$500000。 (由1994年第60號第35條增補。由1998年第23號第2條修訂)

Ching你洗定8月15未

rip